
                      No le doy menos porque me ha gustado el hecho de que no estén todo el rato con los “chistes” de las últimas películas (los cuales son pésimos)
Visualmente atractiva pero poco creíble. Como decirlo. Un africano en una ciudad mezcla entre avatar y star wars, con un traje a lo iron Man y batalla final con fluorescentes tipo Tron. Corrección política, como las últimas de Disney.
Vas en un bat plano mientras están los ganaderos al lado con las ovejas en cabañas con hogueras... por favor...

Edificios megatecnologicos. Al más puro estilo torre stark con la única diferencia que lo mezclan con grafitis etnicos.
Una basura de película en mi opinión si tienes más de 12 años. Para el público infantil debe ser peliculon.
El monger monkey o como lo llamen patetico tb.
Se me olvidó comentar los rinos amaestrados al más puro estilo olifante del señor de los anillos.
        
            